臨近情人節就好感慨

一年前嘅情人節係我第一次接客。。。

Sis is ptgf?

今年開爐？

已經無做喇 風流錢賺得好快
但始終過唔到自己嗰關

笑窮不笑娼

唔係

你第一次係咪最後一次

咁接過幾多次？

做咗幾個月

唔好問啦 我想發洩吓咋

依家有冇拍拖 條仔知？點睇

How much?

有 佢覺得佢賺咗 唔使畀錢

你好正 ？俾圖黎 遮眼睇睇

唔正
勝在夠乖女

乖就唔會做啦

聽日好好地過啦

等錢交學費

政府大把借啦 番工先還
籍口

你不如唔好再推
好羞家

Gay po俾人爆左幾多次菊

how much 1q?

大話遮大話

我女嚟

有幾快？
How much 1q?

之後都冇客

係我衰 我揀客 雖然接得少啲 但佢哋都係有能力外形又好嘅
所以每個月都夠幾個月生活費
我已經上咗樓

咁俾心機讀書。

咁快感概?仲要接成世客喎
有無睇濟公…你就係果隻九世妓女

想同你做

咁我都想入行
我睇落都好乖囡
不過多條棍

人格分裂睇下心理醫生好喎

信住先
做咩揀情人節先出黎做？

包養你ok?

無 細個好窮無電視大咗先靠自己實力買

屈人好撚型？

多人搵情人

一年前嘅我可能會say yes

咁你果時係想復報定搵情人？

都話搵學費

你應該都係天生鐘意屌西type

？我清純乖女type

表面好似日本妹咁 你依type對仔仔極危險

我依家真是好嬲 我表裡如一

其實好正常 有咩好嬲 大把人都係咁

會窮

我唔係人

已發達

咁你係咩